求下大家去元朗支援先

元朗大混戰

記者被人打啊屌

求下大家

去緊

出緊元朗

至少要幾千人拎架生出黎對打

快去元朗幫拖
要人